有無人預訂咗呢款《逆統戰》board game?

好好J
死掉的警察才是好警察

身邊無人同我玩 不了

左手VS右手

我都諗緊
又係身邊無人玩
但又覺得好應該支持
同埋個背景好吸引

以前成日咁 好撚攰 加上好易精神分裂

好似夠目標有Steam版

咁買steam 版

你課左金先啦

課咗早鳥同背景
希望真係有steam版現實無人同我玩

要真人係面前玩真係好難，尤其呢個武漢肺炎阻住哂

有單機mode

你嘅對手應該係一副洗完嘅deck+根據條件而行動嘅棋

單機咪搞我

連登教父Bob叔話玩Board games嘅都係廢青loser，不了

直接掉Link啦
仲要入FB

sor lor

想揾人夾雙城

咩雙城？

two/three pack

而家訂，一組同兩組差唔多姐

最主要係運費，都可以平幾廿蚊

已訂十方

咁有錢

true，運費佔太多好似好唔抵，有冇人John

我覺得1 set以上係café先會買
巴打搞生意?

夾

6百萬啦

唔記得比link

想夾

買一組唔好？

推下比人知

訂左
不過咁多人訂驚一月出唔切貨

我情願佢多人訂到出唔切貨喎

有預感steam又封game

就快unlock埋單人mode

咩係單人？

即係隻game本來係起碼兩個人玩
佢而家會整到一個人都玩到

下 我想同囡囡玩多d啵
都係唔好捐了

仲差2百幾萬就出手機game

我要steam版先

你今日訂左未

話說已經7百萬，快D衝900呀~~

幾錢出steam?

900

已訂

訂啦餵

全球剿匪計劃
cls

750啦
仲有150炸

訂咗

Pin comment

入Facebook好銀煩
尤其係響桌面機入電話版網頁

7,728,525
772萬啦
900萬不是夢

已訂 700蚊都可以接受

780萬啦~~

790萬啦

NT$8,150,318
810萬，就黎有Steam版！

就黎870萬啦
電子版不是夢

好期待steam版
有冇人知夠900萬之後隔幾耐先出

啟動 != 完成
肯定要等耐D

你慢左
現在950萬啦

手遊反共

1000萬已突破
訂左會送Steam同手遊

埋黎睇埋黎訂啦喂！

有無電子版？

有冇人想夾?
慳運費

tg?

已經訂左 但運費有啲貴希望到手既時候質素好啲啦

好似仲有10日

正呀喂

就黎1100萬，是咪痴線

拎同路人咁多錢
佢啲pc同mobile game真係要整得好啲

同fd夾埋訂左

依家只係擔心出唔出到貨

大波白淨，
我陪你玩。

希望快D出電腦版

差佬會唔會送貨時拉我哋

What are the rules of this game?

設計中

今日起真係仲有十日

學生一名，未有信用卡
steam版一定支持

同埋大作BG好多時都要用幾年時間去SET RULES同RUN SYSTEM, 我都有D擔心

快出手遊 重課呀

1200萬，有病

好想殺共匪

先過咗1日，12.5m了

向1500萬進發

仲有6日呀各位

想夾但仲有無人要夾

係 如果夠訂10個就抵好多

推

仲有5日
1300萬

1350萬啦各位

1389萬啦，1400應該唔係問題
仲有4日炸

訂左三套

1438萬，真係準備過1500萬

過左1500萬啦各位

29小時
爆左1600萬

NT$17,521,227
最後四個鐘

迫不及待好想玩玩了

我經樂瘋嗰邊訂咗
好彩最後一刻入到數

仲有23分鐘
過咗1800萬

又去番31天

2020/08/17 20:00 – 2020/10/31 23:59
進入加時賽

幾時出steam ar
無限籌旗呀？

好驚最後被製作人捲款而逃

有興

打機打機

愈多錢愈有機會

我以前自己一個玩大富翁諗起都覺得痴撚線

Pish